點樣可以令港豬變黃絲

就係令黨鐵、超市、商場、餐廳、馬會等無喇喇暫停營業

新抗爭方法？

推

d廢中廢老冇得賭錢

有啲會怪番示威者轉頭架